正式宣布香港濕凍凍過西伯利亞

凍撚到仆街

西伯利亞人 冬天的冠軍

去過西伯利亞 夜晚都係著背
係香港仆街早上已經著2件羽絨 開埋暖爐 都震撚哂

摸過雪先講

凍唔凍過西伯利亞唔知
但我上年出trip去黑龍江
落哂雪睇埋冰雕
都冇香港十度以下咁辛苦

樓主出香港以外嘅地方行吓啦

有幾凍 認真

落雪唔算好凍
溶雪先凍